［有圖］慰藉年初四咁樣

真係有圖